
% La page de garde est en français
% The front cover is in French
\selectlanguage{french}

%background image of the front cover
\AddToShipoutPicture*{%
    \put(0,0){%
    \parbox[b][\paperheight]{\paperwidth}{%
        \vfill
        \includegraphics[width=\paperwidth,keepaspectratio]{./cover/cover1.pdf}% image de fond UR1
        \vfill
}}}
%Attention : le pr\'{e}nom doit être en minuscules (Jean) et le NOM en majuscules (BRITTEF) 
%Attention : the first name in small letters and the name in Capital letters 
\author{\'Etienne PEILLARD}
% Donner le titre complet de la th\`{e}se, \'{e}ventuellement le sous titre, si n\'{e}cessaire sur plusieurs lignes 
%Give the complete title of the thesis, if necessary on several lines
% \title{Toward An In-Depth Characterization of Distance Misperception in Mixed Reality: A Study of Several Factors Inducing Spatial Perception Biases}
\title{Toward a Characterization of Perceptual Biases in Mixed Reality: \\
A Study of Factors Inducing Distance Misperception}
%\lesoustitre{« Sous-titre de la th\`{e}se »}
%Indiquer la date et le lieu de soutenance de la th\`{e}se 
%indicates the date and the place of the defense 
\date{24 novembre 2020}
\lieu{Nantes}
%Indiquer le nom du (ou des) laboratoire (s) dans le(s)quel(s) le travail de th\`{e}se a \'{e}t\'{e} effectu\'{e}, indiquer aussi si souhait\'{e} le nom de la (les) facult\'{e}(s) (UFR, \'{e}cole(s), Institut(s), Centre(s)...), son (leurs) adresse(s)... 
%Indicates the name (or names) of research laboratories where the work has been done as well as (if desired) the names of faculties (UFR, Schools, institution...
\uniterecherche{Unit\'{e}s de recherche : UMR 1563 Laboratoire AAU (Ambiances, Architectures, Urbanités) \\
Inria Rennes}
%Indiquer le Numero de th\`{e}se, si cela est opportun, ou faire disparaitre cet item de la couverture 
%Indicate the number of the thesis if there is one.
%\numthese{Th\`{e}se \No :  }
%Indiquer le Pr\'{e}nom en minuscules et le Nom en majuscules, le titre de la personne et l’\'{e}tablissement dans lequel il effectue sa recherche  
%Indicates the first name on small letters and the Names on capital letters, the person's title and the institution where he/she belongs to.
%Exemples :  Examples :
%%%- Professeur, Universit\'{e} d’Angers 
%%%- Chercheur, CNRS, \'{e}cole Centrale de Nantes 
%%%-  Professeur d’universit\'{e} – Praticien Hospitalier, Universit\'{e} Paris V  
%%%-  Maitre de conf\'{e}rences, Oniris 
%%%- Charg\'{e} de recherche, INSERM, HDR, Universit\'{e} de Tours  
 %S’il n’y a pas de co-direction, faire disparaitre cet item de la couverture  
 %In there is no co-director, remove the item from the cover


\jury{
{\normalsize \textbf{Rapporteurs avant soutenance :}}\\ \newline
\footnotesize
\begin{tabular}{@{}ll}
Victoria INTERRANTE & Professeure, Université du Minnesota \\
Jean-Louis VERCHER  & Directeur de Recherche, CNRS \\
\end{tabular}

\vspace{\baselineskip}
{\normalsize \textbf{Composition du Jury :}}\\
%{\fontsize{9.5}{11}\selectfont {\textcolor{red}{\textit{Attention, en cas d’absence d’un des membres du Jury le jour de la soutenance, la composition du jury doit être revue pour s’assurer qu’elle est conforme et devra être répercutée sur la couverture de thèse}}}}\\ 
\newline
\footnotesize
\begin{tabular}{@{}lll}

Pr\'{e}sidente :        & Valérie GYSELINCK & Directrice de recherche, Université Gustave Eiffel \\
Examinateurs :         & Sarah CREEM-REGEHR & Professeure, Université de l'Utah \\
                       & Victoria INTERRANTE & Professeure, Université du
                       Minnesota \\
                       & Anatole L\'ECUYER & Directeur de recherche, Inria Rennes \\
                       & Jean-Louis VERCHER  & Directeur de Recherche, CNRS \\
Dir. de th\`{e}se :    & Guillaume MOREAU & Professeur, \'Ecole Centrale de Nantes \\
Co-enc. de th\`{e}se : & Ferran ARGELAGUET & Chargé de recherche, Inria Rennes \\
Co-enc. de th\`{e}se : & Jean-Marie NORMAND & Maître de conférences, \'Ecole Centrale de Nantes \\
\end{tabular}

% \vspace{\baselineskip}
% {\normalsize \textbf{Invit\'{e}(s) :}}\\
% \footnotesize
% \begin{tabular}{@{}ll}
% Anatole L\'ECUYER & Directeur de recherche, Inria Rennes \\
% \end{tabular}
}


\selectlanguage{english}
\maketitle
